[
{"title": "Mar\u00eda Alejandra Mu\u00f1oz asumi\u00f3 la Vicepresidencia con un llamado a la serenidad", "url": "/actualidad/munoz-asumio-vicepresidencia-posesion-asamblea.html"},
{"title": "\u00c1lvaro Noboa confirm\u00f3 su precandidatura presidencial", "url": "/actualidad/alvaro-noboa-precandidatura-presidencial-elecciones.html"},
{"title": "G\u00f3ndolas de Venecia transportar\u00e1n menos turistas por sobrepeso", "url": "/tendencias/gondolas-venecia-transporte-personas-turistas.html"},
{"title": "Kardashian pide compasi\u00f3n para Kanye West por trastorno bipolar", "url": "/tendencias/kim-kardashian-compasion-kanye-west.html"},
{"title": "Ecuador se integra a las competencias de League of Legends", "url": "/tendencias/ecuador-competencias-league-legends-videojuego.html"},
{"title": "Aumenta la demanda de bicicletas por la pandemia en el mundo", "url": "/tendencias/fabricantes-bicicletas-demanda-pandemia-covid19.html"},
{"title": "La FEF cambi\u00f3 la fecha de inicio de la Superliga femenina y cancel\u00f3 todos los torneos juveniles del 2020", "url": "/deportes/fef-cambio-fecha-inicio-superliga.html"},
{"title": "La Conmebol oficializ\u00f3 el calendario de la Copa Libertadores y los clubes ecuatorianos preparan sus agendas", "url": "/deportes/conmebol-oficializo-calendario-copa-libertadores.html"},
{"title": "Las Federaciones deportivas provinciales y las ligas cantonales exigen sus asignaciones al Estado", "url": "/deportes/federaciones-deportivas-provinciales-ligas-cantonales.html"},
{"title": "Los argentinos Alzugaray y Rivero llegar\u00e1n a Ecuador para sumarse a Aucas e Independiente del Valle", "url": "/deportes/argentinos-alzugaray-rivero-ecuador-aucas.html"},
{"title": "\u2018To\u00f1o\u2019 Valencia fue ofrecido al Am\u00e9rica de M\u00e9xico, pero el f\u00fatbol de Estados Unidos sigue siendo la principal opci\u00f3n", "url": "/deportes/tono-valencia-ofrecido-america-mexico.html"},
{"title": "Falleci\u00f3 Daniel Guan\u00edn uno de los fant\u00e1sticos junto con \u2018Chico de Oro\u2019 Valladares y Eugenio Espinoza", "url": "/deportes/fallecio-daniel-guanin-boxeador-historico.html"},
{"title": "Jordi Cruyff armar\u00e1 un equipo para jugar con Argentina y otro de altitud para el duelo ante Uruguay", "url": "/deportes/jordi-cruyff-eliminatorias-seleccion-valencia.html"},
{"title": "Tres aniversarios: recuerdo triste y fechas para la historia", "url": "/deportes/tres-aniversarios-recuerdo-triste-fechas.html"},
{"title": "Cuatro fundaciones apoyan con asesor\u00eda legal, psicol\u00f3gica, albergue y alimentaci\u00f3n a venezolanos", "url": "/actualidad/fundaciones-asesoria-legal-psicologia-venezolanos.html"}
]