{"title": "CNE nombra como director de procesos electorales a excandidato a concejal", "url": "/noticias/politica/3/cne-nombra-excandidato-a-concejal"},
{"title": "CNE convoca Consejo Consultivo para elaborar reglamento de inscripci\u00f3n de candidatos", "url": "/noticias/politica/3/cne-inscripcion-candidatos"},
{"title": "Ecuador y Estonia compartieron estrategias para combatir las noticias falsas", "url": "/noticias/politica/3/ecuador-estonia-notinoticias-falsas"},
{"title": "Bicameralidad y eliminaci\u00f3n del CPCCS esperan definici\u00f3n", "url": "/noticias/politica/3/bicameralidad-cpccs-reformas"},
{"title": "Exvicepresidente Sonnenholzner padece de hepatitis A", "url": "/noticias/politica/3/sonnenholzner-hepatitis"},
{"title": "El legislador Guillermo Celi ser\u00e1 precandidato presidencial por SUMA", "url": "/noticias/politica/3/celi-precandidato-suma"},
{"title": "Moreno mantuvo primera reuni\u00f3n con la vicepresidenta Mar\u00eda Alejandra Mu\u00f1oz", "url": "/noticias/politica/3/maria-alejandra-munoz"},
{"title": "\u00c1lvaro Noboa va por su sexta candidatura presidencial", "url": "/noticias/politica/3/alvaro-noboa-sexta-candidatura"},
{"title": "El Legislativo posesionar\u00e1 el 22 de julio a la nueva Vicepresidenta", "url": "/noticias/politica/3/legislativo-posesion-vicepresidenta"},
{"title": "CNE revisar\u00e1 proceso de inscripci\u00f3n de cuatro organizaciones", "url": "/noticias/politica/3/cne-proceso-inscripcion-cuatro-organizaciones"},
{"title": "Celi: \"Hemos enviado a Fiscal\u00eda 36 informes con indicios penales\"", "url": "/noticias/politica/3/celi-fiscalia-informes-indicios-penales"},
{"title": "Mar\u00eda Alejandra Mu\u00f1oz recibi\u00f3 junto a su familia la noticia de su cargo como vicepresidenta", "url": "/noticias/politica/3/maria-alejandra-munoz-familia-vicepresidenta"},
{"title": "Razones para optar por modelos de negocio sostenibles y c\u00f3mo lograrlo", "url": "/noticias/pedro-el-economista/1/covid-negocio-sostenibles"},
{"title": "\u00bfBuscando trabajo en tiempos de covid-19? Ojo con los contratos", "url": "/noticias/pedro-el-economista/1/contratos-trabajo-abusos-covid-19"},
{"title": "Claves para lograr la reactivaci\u00f3n de los micronegocios en la nueva normalidad", "url": "/noticias/pedro-el-economista/1/claves-reactivacion-micronegocios-nueva-normalidad"},
{"title": "Claves para que las peque\u00f1as y medianas empresas logren su transformaci\u00f3n digital", "url": "/noticias/pedro-el-economista/1/claves-pymes-transformacion-digital"},
{"title": "Alternativas para gestionar las deudas con los bancos", "url": "/noticias/pedro-el-economista/1/negociar-deudas-bancos"},
{"title": "Claves para prepararse y buscar trabajo en tiempos de covid-19", "url": "/noticias/pedro-el-economista/1/claves-buscar-empleo-covid"},
{"title": "Cr\u00e9dito en tiempos de covid-19: claves para su obtenci\u00f3n responsable", "url": "/noticias/pedro-el-economista/1/creditos-claves-obtencion-covid"},
{"title": "Consejos para emprender en tiempos de covid-19", "url": "/noticias/pedro-el-economista/1/consejos-emprendimientos-covid"},
{"title": "El teletrabajo tambi\u00e9n te permite ahorrar", "url": "/noticias/pedro-el-economista/1/teletrabajo-ahorro-coronavirus"},
{"title": "D\u00e9cimo cuarto sueldo: Evite los gastos hormiga o de bolsillo", "url": "/noticias/pedro-el-economista/1/decimo-cuarto-sueldo-gastos-hormiga-bolsillo"},
{"title": "Cursos vacacionales: \u00bfgasto o inversi\u00f3n?", "url": "/noticias/pedro-el-economista/1/cursos-vacacionales-tips-ahorro"},
{"title": "Bono social: \u00bfQui\u00e9nes pueden acceder a los nuevos hipotecarios?", "url": "/noticias/pedro-el-economista/1/bono-social-requisitos-hipotecarios"},
{"title": "Libertadores volver\u00e1 el 15 de septiembre", "url": "/noticias/futbol-internacional/1/libertadores-liga-barcelona"},
{"title": "No habr\u00e1 Bal\u00f3n de Oro este 2020", "url": "/noticias/futbol-internacional/1/no-habra-balon-de-oro-este-2020"},
{"title": "Osasuna de Pervis Estupi\u00f1\u00e1n venci\u00f3 al FC Barcelona en el Camp Nou", "url": "/noticias/futbol-internacional/1/pervis-estupinan-messi-osasuna"},
{"title": "Real Madrid se corona campe\u00f3n de Espa\u00f1a, sin p\u00fablico", "url": "/noticias/futbol-internacional/1/real-madrid-campeon-espana-coronavirus"},
{"title": "FIFA confirma fechas para el mundial de Catar 2022", "url": "/noticias/futbol-internacional/1/fifa-fechas-mundial-catar-2022"},
{"title": "Antonio Cord\u00f3n renuncia como director deportivo de la Selecci\u00f3n Ecuatoriana", "url": "/noticias/futbol-internacional/1/antonio-cordon-renuncia-director-deportivo-seleccion-ecuatoriana"},
{"title": "Caravana por la vida celebra un fin de ciclo", "url": "/noticias/sociedad/6/caravana-vida-ciclo"},
{"title": "Vacuna de Oxford arroja resultados prometedores para detener al covid-19", "url": "/noticias/sociedad/6/vacuna-oxford-arroja-covid-19"},
{"title": "La recuperaci\u00f3n femenina del virus es m\u00e1s r\u00e1pida que en los hombres", "url": "/noticias/sociedad/6/recuperacion-femenina-virus-hombres"},
{"title": "Ministro Granda insta a la disciplina ciudadana", "url": "/noticias/sociedad/6/ministro-granda-disciplina-ciudadana"},
{"title": "De 8 cantones de Pichincha, Quito supera el 90% de los contagios", "url": "/noticias/sociedad/6/cantones-pichincha-quito"},
{"title": "Ecuador trabaja con otros pa\u00edses para el acceso a vacunas contra el covid-19", "url": "/noticias/sociedad/6/ecuador-vacunas-covid-19"},
{"title": "IDV cumple cuatro a\u00f1os del primer triunfo ecuatoriano en La Bombonera", "url": "/noticias/futbol-internacional/1/idv-independiente-bombonera-bocajuniors-copalibertadores"},
{"title": "Jugador de la Premier League revel\u00f3 su homosexualidad", "url": "/noticias/futbol-internacional/1/jugador-revelo-homosexualidad"},
{"title": "Fallece Jack Charlton, campe\u00f3n del mundo con Inglaterra en 1966", "url": "/noticias/futbol-internacional/1/fallece-jack-charlton-inglaterra"},
{"title": "FIFA vuelve a aplazar las Eliminatorias", "url": "/noticias/futbol-internacional/1/fifa-eliminatorias-octubre-ecuador"},
{"title": "Jordi Cruyff regresar\u00e1 a Ecuador el 16 de julio, seg\u00fan la FEF", "url": "/noticias/futbol-internacional/1/jordi-cruyff-ecuador-seleccion-regreso"},
{"title": "Gonzalo Plata volvi\u00f3 a ser titular con el Sporting de Lisboa", "url": "/noticias/futbol-internacional/1/gonzalo-plata-titularidad-sporting-lisboa"},
{"title": "Presidente Moreno mantuvo di\u00e1logo con el director ejecutivo del Programa Mundial de Alimentos", "url": "/noticias/sociedad/6/moreno-dialogo-pma"},
{"title": "Medicamento experimental evita que progrese el coronavirus en asm\u00e1ticos", "url": "/noticias/sociedad/6/medicamento-coronavirus-asmaticos"},
{"title": "#SumarJuntos entrega 117 equipos para la lucha contra el covid-19 en Quito", "url": "/noticias/sociedad/6/sumarjuntos-covid-19"},
{"title": "La lana de alpaca a\u00fan se usa para la confecci\u00f3n de prendas", "url": "/noticias/sociedad/6/lana-alpaca-confeccion-prendas"},
{"title": "Localidad de Otavalo reabre sus actividades con una feria artesanal", "url": "/noticias/sociedad/6/otavalo-actividades-feria-artesanal"},
{"title": "Comunidades de la Sierra apuestan al turismo comunitario", "url": "/noticias/sociedad/6/comunidades-sierra-turismo-comunitario"},
{"title": "CNE nombra como director de procesos electorales a excandidato a concejal", "url": "/noticias/politica/3/cne-nombra-excandidato-a-concejal"},
{"title": "CNE convoca Consejo Consultivo para elaborar reglamento de inscripci\u00f3n de candidatos", "url": "/noticias/politica/3/cne-inscripcion-candidatos"},
{"title": "Ecuador y Estonia compartieron estrategias para combatir las noticias falsas", "url": "/noticias/politica/3/ecuador-estonia-notinoticias-falsas"},
{"title": "Bicameralidad y eliminaci\u00f3n del CPCCS esperan definici\u00f3n", "url": "/noticias/politica/3/bicameralidad-cpccs-reformas"},
{"title": "Exvicepresidente Sonnenholzner padece de hepatitis A", "url": "/noticias/politica/3/sonnenholzner-hepatitis"},
{"title": "El legislador Guillermo Celi ser\u00e1 precandidato presidencial por SUMA", "url": "/noticias/politica/3/celi-precandidato-suma"},
{"title": "Moreno mantuvo primera reuni\u00f3n con la vicepresidenta Mar\u00eda Alejandra Mu\u00f1oz", "url": "/noticias/politica/3/maria-alejandra-munoz"},
{"title": "\u00c1lvaro Noboa va por su sexta candidatura presidencial", "url": "/noticias/politica/3/alvaro-noboa-sexta-candidatura"},
{"title": "El Legislativo posesionar\u00e1 el 22 de julio a la nueva Vicepresidenta", "url": "/noticias/politica/3/legislativo-posesion-vicepresidenta"},
{"title": "CNE revisar\u00e1 proceso de inscripci\u00f3n de cuatro organizaciones", "url": "/noticias/politica/3/cne-proceso-inscripcion-cuatro-organizaciones"},
{"title": "Celi: \"Hemos enviado a Fiscal\u00eda 36 informes con indicios penales\"", "url": "/noticias/politica/3/celi-fiscalia-informes-indicios-penales"},
{"title": "Mar\u00eda Alejandra Mu\u00f1oz recibi\u00f3 junto a su familia la noticia de su cargo como vicepresidenta", "url": "/noticias/politica/3/maria-alejandra-munoz-familia-vicepresidenta"},
{"title": "Libertadores volver\u00e1 el 15 de septiembre", "url": "/noticias/futbol-internacional/1/libertadores-liga-barcelona"},
{"title": "No habr\u00e1 Bal\u00f3n de Oro este 2020", "url": "/noticias/futbol-internacional/1/no-habra-balon-de-oro-este-2020"},
{"title": "Osasuna de Pervis Estupi\u00f1\u00e1n venci\u00f3 al FC Barcelona en el Camp Nou", "url": "/noticias/futbol-internacional/1/pervis-estupinan-messi-osasuna"},
{"title": "Real Madrid se corona campe\u00f3n de Espa\u00f1a, sin p\u00fablico", "url": "/noticias/futbol-internacional/1/real-madrid-campeon-espana-coronavirus"},
{"title": "FIFA confirma fechas para el mundial de Catar 2022", "url": "/noticias/futbol-internacional/1/fifa-fechas-mundial-catar-2022"},
{"title": "Antonio Cord\u00f3n renuncia como director deportivo de la Selecci\u00f3n Ecuatoriana", "url": "/noticias/futbol-internacional/1/antonio-cordon-renuncia-director-deportivo-seleccion-ecuatoriana"},
{"title": "IDV cumple cuatro a\u00f1os del primer triunfo ecuatoriano en La Bombonera", "url": "/noticias/futbol-internacional/1/idv-independiente-bombonera-bocajuniors-copalibertadores"},
{"title": "Jugador de la Premier League revel\u00f3 su homosexualidad", "url": "/noticias/futbol-internacional/1/jugador-revelo-homosexualidad"},
{"title": "Fallece Jack Charlton, campe\u00f3n del mundo con Inglaterra en 1966", "url": "/noticias/futbol-internacional/1/fallece-jack-charlton-inglaterra"},
{"title": "FIFA vuelve a aplazar las Eliminatorias", "url": "/noticias/futbol-internacional/1/fifa-eliminatorias-octubre-ecuador"},
{"title": "Jordi Cruyff regresar\u00e1 a Ecuador el 16 de julio, seg\u00fan la FEF", "url": "/noticias/futbol-internacional/1/jordi-cruyff-ecuador-seleccion-regreso"},
{"title": "Gonzalo Plata volvi\u00f3 a ser titular con el Sporting de Lisboa", "url": "/noticias/futbol-internacional/1/gonzalo-plata-titularidad-sporting-lisboa"},
{"title": "Caravana por la vida celebra un fin de ciclo", "url": "/noticias/sociedad/6/caravana-vida-ciclo"},
{"title": "Vacuna de Oxford arroja resultados prometedores para detener al covid-19", "url": "/noticias/sociedad/6/vacuna-oxford-arroja-covid-19"},
{"title": "La recuperaci\u00f3n femenina del virus es m\u00e1s r\u00e1pida que en los hombres", "url": "/noticias/sociedad/6/recuperacion-femenina-virus-hombres"},
{"title": "Ministro Granda insta a la disciplina ciudadana", "url": "/noticias/sociedad/6/ministro-granda-disciplina-ciudadana"},
{"title": "Razones para optar por modelos de negocio sostenibles y c\u00f3mo lograrlo", "url": "/noticias/pedro-el-economista/1/covid-negocio-sostenibles"},
{"title": "\u00bfBuscando trabajo en tiempos de covid-19? Ojo con los contratos", "url": "/noticias/pedro-el-economista/1/contratos-trabajo-abusos-covid-19"},
{"title": "Claves para lograr la reactivaci\u00f3n de los micronegocios en la nueva normalidad", "url": "/noticias/pedro-el-economista/1/claves-reactivacion-micronegocios-nueva-normalidad"},
{"title": "De 8 cantones de Pichincha, Quito supera el 90% de los contagios", "url": "/noticias/sociedad/6/cantones-pichincha-quito"},
{"title": "Ecuador trabaja con otros pa\u00edses para el acceso a vacunas contra el covid-19", "url": "/noticias/sociedad/6/ecuador-vacunas-covid-19"},
{"title": "Presidente Moreno mantuvo di\u00e1logo con el director ejecutivo del Programa Mundial de Alimentos", "url": "/noticias/sociedad/6/moreno-dialogo-pma"},
{"title": "Medicamento experimental evita que progrese el coronavirus en asm\u00e1ticos", "url": "/noticias/sociedad/6/medicamento-coronavirus-asmaticos"},
{"title": "#SumarJuntos entrega 117 equipos para la lucha contra el covid-19 en Quito", "url": "/noticias/sociedad/6/sumarjuntos-covid-19"},
{"title": "La lana de alpaca a\u00fan se usa para la confecci\u00f3n de prendas", "url": "/noticias/sociedad/6/lana-alpaca-confeccion-prendas"},
{"title": "Localidad de Otavalo reabre sus actividades con una feria artesanal", "url": "/noticias/sociedad/6/otavalo-actividades-feria-artesanal"},
{"title": "Comunidades de la Sierra apuestan al turismo comunitario", "url": "/noticias/sociedad/6/comunidades-sierra-turismo-comunitario"},
{"title": "Claves para que las peque\u00f1as y medianas empresas logren su transformaci\u00f3n digital", "url": "/noticias/pedro-el-economista/1/claves-pymes-transformacion-digital"},
{"title": "Alternativas para gestionar las deudas con los bancos", "url": "/noticias/pedro-el-economista/1/negociar-deudas-bancos"},
{"title": "Claves para prepararse y buscar trabajo en tiempos de covid-19", "url": "/noticias/pedro-el-economista/1/claves-buscar-empleo-covid"},
{"title": "Cr\u00e9dito en tiempos de covid-19: claves para su obtenci\u00f3n responsable", "url": "/noticias/pedro-el-economista/1/creditos-claves-obtencion-covid"},
{"title": "Consejos para emprender en tiempos de covid-19", "url": "/noticias/pedro-el-economista/1/consejos-emprendimientos-covid"},
{"title": "El teletrabajo tambi\u00e9n te permite ahorrar", "url": "/noticias/pedro-el-economista/1/teletrabajo-ahorro-coronavirus"},
{"title": "D\u00e9cimo cuarto sueldo: Evite los gastos hormiga o de bolsillo", "url": "/noticias/pedro-el-economista/1/decimo-cuarto-sueldo-gastos-hormiga-bolsillo"},
{"title": "Cursos vacacionales: \u00bfgasto o inversi\u00f3n?", "url": "/noticias/pedro-el-economista/1/cursos-vacacionales-tips-ahorro"},
{"title": "Bono social: \u00bfQui\u00e9nes pueden acceder a los nuevos hipotecarios?", "url": "/noticias/pedro-el-economista/1/bono-social-requisitos-hipotecarios"}
{"title": "CNE nombra como director de procesos electorales a excandidato a concejal", "url": "/noticias/politica/3/cne-nombra-excandidato-a-concejal"},
{"title": "CNE convoca Consejo Consultivo para elaborar reglamento de inscripci\u00f3n de candidatos", "url": "/noticias/politica/3/cne-inscripcion-candidatos"},
{"title": "Ecuador y Estonia compartieron estrategias para combatir las noticias falsas", "url": "/noticias/politica/3/ecuador-estonia-notinoticias-falsas"},
{"title": "Bicameralidad y eliminaci\u00f3n del CPCCS esperan definici\u00f3n", "url": "/noticias/politica/3/bicameralidad-cpccs-reformas"},
{"title": "Exvicepresidente Sonnenholzner padece de hepatitis A", "url": "/noticias/politica/3/sonnenholzner-hepatitis"},
{"title": "El legislador Guillermo Celi ser\u00e1 precandidato presidencial por SUMA", "url": "/noticias/politica/3/celi-precandidato-suma"},
{"title": "Moreno mantuvo primera reuni\u00f3n con la vicepresidenta Mar\u00eda Alejandra Mu\u00f1oz", "url": "/noticias/politica/3/maria-alejandra-munoz"},
{"title": "\u00c1lvaro Noboa va por su sexta candidatura presidencial", "url": "/noticias/politica/3/alvaro-noboa-sexta-candidatura"},
{"title": "El Legislativo posesionar\u00e1 el 22 de julio a la nueva Vicepresidenta", "url": "/noticias/politica/3/legislativo-posesion-vicepresidenta"},
{"title": "CNE revisar\u00e1 proceso de inscripci\u00f3n de cuatro organizaciones", "url": "/noticias/politica/3/cne-proceso-inscripcion-cuatro-organizaciones"},
{"title": "Celi: \"Hemos enviado a Fiscal\u00eda 36 informes con indicios penales\"", "url": "/noticias/politica/3/celi-fiscalia-informes-indicios-penales"},
{"title": "Mar\u00eda Alejandra Mu\u00f1oz recibi\u00f3 junto a su familia la noticia de su cargo como vicepresidenta", "url": "/noticias/politica/3/maria-alejandra-munoz-familia-vicepresidenta"},
{"title": "Caravana por la vida celebra un fin de ciclo", "url": "/noticias/sociedad/6/caravana-vida-ciclo"},
{"title": "Vacuna de Oxford arroja resultados prometedores para detener al covid-19", "url": "/noticias/sociedad/6/vacuna-oxford-arroja-covid-19"},
{"title": "La recuperaci\u00f3n femenina del virus es m\u00e1s r\u00e1pida que en los hombres", "url": "/noticias/sociedad/6/recuperacion-femenina-virus-hombres"},
{"title": "Ministro Granda insta a la disciplina ciudadana", "url": "/noticias/sociedad/6/ministro-granda-disciplina-ciudadana"},
{"title": "De 8 cantones de Pichincha, Quito supera el 90% de los contagios", "url": "/noticias/sociedad/6/cantones-pichincha-quito"},
{"title": "Ecuador trabaja con otros pa\u00edses para el acceso a vacunas contra el covid-19", "url": "/noticias/sociedad/6/ecuador-vacunas-covid-19"},
{"title": "Presidente Moreno mantuvo di\u00e1logo con el director ejecutivo del Programa Mundial de Alimentos", "url": "/noticias/sociedad/6/moreno-dialogo-pma"},
{"title": "Medicamento experimental evita que progrese el coronavirus en asm\u00e1ticos", "url": "/noticias/sociedad/6/medicamento-coronavirus-asmaticos"},
{"title": "#SumarJuntos entrega 117 equipos para la lucha contra el covid-19 en Quito", "url": "/noticias/sociedad/6/sumarjuntos-covid-19"},
{"title": "La lana de alpaca a\u00fan se usa para la confecci\u00f3n de prendas", "url": "/noticias/sociedad/6/lana-alpaca-confeccion-prendas"},
{"title": "Localidad de Otavalo reabre sus actividades con una feria artesanal", "url": "/noticias/sociedad/6/otavalo-actividades-feria-artesanal"},
{"title": "Comunidades de la Sierra apuestan al turismo comunitario", "url": "/noticias/sociedad/6/comunidades-sierra-turismo-comunitario"},
{"title": "Twitter pide disculpas por el hackeo a cuentas de celebridades", "url": "/noticias/tecnologia/1/twitter-disculpas-hackeo-cuentas-celebridades"},
{"title": "Cinco aplicaciones para controlar gastos innecesarios", "url": "/noticias/tecnologia/1/aplicaciones-gastos-innecesarios"},
{"title": "TikTok dejar\u00e1 de operar en Hong Kong tras la nueva ley de seguridad nacional", "url": "/noticias/tecnologia/1/tiktok-hong-kong-ley-seguridad-nacional"},
{"title": "La contrase\u00f1a m\u00e1s utilizada en los \u00faltimos cinco a\u00f1os es \"123456\"", "url": "/noticias/tecnologia/1/la-contrasena-mas-utilizada"},
{"title": "Cinco aplicaciones para planificar una dieta saludable", "url": "/noticias/tecnologia/1/aplicaciones-dieta"},
{"title": "Migrantes impulsan sus negocios en una app", "url": "/noticias/tecnologia/1/migrantes-negocios-app"},
{"title": "UIDEPlay, una voz para los j\u00f3venes del pa\u00eds", "url": "/noticias/tecnologia/1/uideplay-app-jovenes"},
{"title": "Las redes sociales re\u00fanen ya a mas de 3.800 millones de personas en todo el mundo", "url": "/noticias/tecnologia/1/redes-sociales-mundo"},
{"title": "Ecuavida, una plataforma de telemedicina gratuita sobre covid-19", "url": "/noticias/tecnologia/1/ecuavida-plataforma-telemedicina-gratuita-covid-19"},
{"title": "Microsoft cerrar\u00e1 casi todas sus tiendas en el mundo", "url": "/noticias/tecnologia/1/microsoft-cerrara-tiendas-mundo"},
{"title": "PlayStation 5 y Xbox Series X: diferencias t\u00e9cnicas y videojuegos de las consolas de nueva generaci\u00f3n", "url": "/noticias/tecnologia/1/playstation-5-xbox-diferencias"},
{"title": "Twitter le pone voz a los tuits", "url": "/noticias/tecnologia/1/twitter-herramienta-voz"},
{"title": "Razones para optar por modelos de negocio sostenibles y c\u00f3mo lograrlo", "url": "/noticias/pedro-el-economista/1/covid-negocio-sostenibles"},
{"title": "\u00bfBuscando trabajo en tiempos de covid-19? Ojo con los contratos", "url": "/noticias/pedro-el-economista/1/contratos-trabajo-abusos-covid-19"},
{"title": "Claves para lograr la reactivaci\u00f3n de los micronegocios en la nueva normalidad", "url": "/noticias/pedro-el-economista/1/claves-reactivacion-micronegocios-nueva-normalidad"},
{"title": "Claves para que las peque\u00f1as y medianas empresas logren su transformaci\u00f3n digital", "url": "/noticias/pedro-el-economista/1/claves-pymes-transformacion-digital"},
{"title": "Libertadores volver\u00e1 el 15 de septiembre", "url": "/noticias/futbol-internacional/1/libertadores-liga-barcelona"},
{"title": "No habr\u00e1 Bal\u00f3n de Oro este 2020", "url": "/noticias/futbol-internacional/1/no-habra-balon-de-oro-este-2020"},
{"title": "Osasuna de Pervis Estupi\u00f1\u00e1n venci\u00f3 al FC Barcelona en el Camp Nou", "url": "/noticias/futbol-internacional/1/pervis-estupinan-messi-osasuna"},
{"title": "Alternativas para gestionar las deudas con los bancos", "url": "/noticias/pedro-el-economista/1/negociar-deudas-bancos"},
{"title": "Claves para prepararse y buscar trabajo en tiempos de covid-19", "url": "/noticias/pedro-el-economista/1/claves-buscar-empleo-covid"},
{"title": "Cr\u00e9dito en tiempos de covid-19: claves para su obtenci\u00f3n responsable", "url": "/noticias/pedro-el-economista/1/creditos-claves-obtencion-covid"},
{"title": "Consejos para emprender en tiempos de covid-19", "url": "/noticias/pedro-el-economista/1/consejos-emprendimientos-covid"},
{"title": "El teletrabajo tambi\u00e9n te permite ahorrar", "url": "/noticias/pedro-el-economista/1/teletrabajo-ahorro-coronavirus"},
{"title": "D\u00e9cimo cuarto sueldo: Evite los gastos hormiga o de bolsillo", "url": "/noticias/pedro-el-economista/1/decimo-cuarto-sueldo-gastos-hormiga-bolsillo"},
{"title": "Cursos vacacionales: \u00bfgasto o inversi\u00f3n?", "url": "/noticias/pedro-el-economista/1/cursos-vacacionales-tips-ahorro"},
{"title": "Bono social: \u00bfQui\u00e9nes pueden acceder a los nuevos hipotecarios?", "url": "/noticias/pedro-el-economista/1/bono-social-requisitos-hipotecarios"},
{"title": "Real Madrid se corona campe\u00f3n de Espa\u00f1a, sin p\u00fablico", "url": "/noticias/futbol-internacional/1/real-madrid-campeon-espana-coronavirus"},
{"title": "FIFA confirma fechas para el mundial de Catar 2022", "url": "/noticias/futbol-internacional/1/fifa-fechas-mundial-catar-2022"},
{"title": "Antonio Cord\u00f3n renuncia como director deportivo de la Selecci\u00f3n Ecuatoriana", "url": "/noticias/futbol-internacional/1/antonio-cordon-renuncia-director-deportivo-seleccion-ecuatoriana"},
{"title": "IDV cumple cuatro a\u00f1os del primer triunfo ecuatoriano en La Bombonera", "url": "/noticias/futbol-internacional/1/idv-independiente-bombonera-bocajuniors-copalibertadores"},
{"title": "Jugador de la Premier League revel\u00f3 su homosexualidad", "url": "/noticias/futbol-internacional/1/jugador-revelo-homosexualidad"},
{"title": "Fallece Jack Charlton, campe\u00f3n del mundo con Inglaterra en 1966", "url": "/noticias/futbol-internacional/1/fallece-jack-charlton-inglaterra"},
{"title": "FIFA vuelve a aplazar las Eliminatorias", "url": "/noticias/futbol-internacional/1/fifa-eliminatorias-octubre-ecuador"},
{"title": "Jordi Cruyff regresar\u00e1 a Ecuador el 16 de julio, seg\u00fan la FEF", "url": "/noticias/futbol-internacional/1/jordi-cruyff-ecuador-seleccion-regreso"},
{"title": "Gonzalo Plata volvi\u00f3 a ser titular con el Sporting de Lisboa", "url": "/noticias/futbol-internacional/1/gonzalo-plata-titularidad-sporting-lisboa"}
