[
{"title": "Ecuador llega a 74.013 contagios y 5.313 muertos por COVID-19", "url": "/articulo/noticias/nacional/624916-ecuador-llega-74013-contagios-5313-muertos-covid-19"},
{"title": "Salud registra 45 casos probables de S\u00edndrome Inflamatorio Multisist\u00e9mico ", "url": "/articulo/noticias/nacional/624911-salud-registra-45-casos-probables-sindrome-inflamatorio"},
{"title": "Se monitorea socav\u00f3n del R\u00edo Coca tras nuevo deslizamiento", "url": "/articulo/noticias/nacional/624906-se-monitorea-socavon-del-rio-coca-tras-nuevo-deslizamiento"},
{"title": "Deslizamiento de tierra causa represamiento de agua en r\u00edo Coca", "url": "/articulo/noticias/nacional/624861-deslizamiento-tierra-causa-represamiento-agua-rio-coca"},
{"title": "C\u00e9sar Monge revela que padece c\u00e1ncer en el sistema digestivo", "url": "/articulo/noticias/nacional/624856-cesar-monge-revela-que-padece-cancer-sistema-digestivo"},
{"title": "Eliseo Azuero podr\u00eda perder su curul en la Asamblea Nacional", "url": "/articulo/noticias/nacional/624851-eliseo-azuero-podria-perder-su-curul-asamblea-nacional"},
{"title": "Cambia Ley de Discapacidades tras esc\u00e1ndalo de carn\u00e9s ", "url": "/articulo/noticias/nacional/624841-cambia-ley-discapacidades-tras-escandalo-carnes"},
{"title": "Extensi\u00f3n del plazo a empresas p\u00fablicas no detiene su cierre", "url": "/articulo/noticias/nacional/624831-extension-del-plazo-empresas-publicas-no-detiene-su-cierre"},
{"title": "Len\u00edn Moreno da nuevo cargo a excanciller Valencia", "url": "/articulo/noticias/nacional/624816-lenin-moreno-da-nuevo-cargo-excanciller-valencia"},
{"title": "Incendio en cerro Cuturco fue extinguido por bomberos de Quito", "url": "/articulo/noticias/nacional/624811-incendio-cerro-cuturco-fue-extinguido-bomberos-quito"},
{"title": "Al menos 101 casos por intoxicaci\u00f3n con productos de limpieza", "url": "/articulo/noticias/nacional/624796-al-menos-101-casos-intoxicacion-productos-limpieza"},
{"title": "Ecuador suma 938 casos y 32 fallecidos por COVID-19 en un d\u00eda", "url": "/articulo/noticias/nacional/624791-ecuador-suma-938-casos-32-fallecidos-covid-19-dia"},
{"title": "\u00bfPueden los animales transmitir el coronavirus a los humanos?", "url": "/articulo/noticias/nacional/624756-pueden-animales-transmitir-coronavirus-humanos"},
{"title": "Decreto extiende plazo para extinci\u00f3n de 8 empresas p\u00fablicas", "url": "/articulo/noticias/nacional/624761-decreto-extiende-plazo-extincion-8-empresas-publicas"},
{"title": "Vicepresidenta de Ecuador da sus primeras declaraciones", "url": "/articulo/noticias/nacional/624726-vicepresidenta-ecuador-da-sus-primeras-declaraciones"},
{"title": "Medios p\u00fablicos aclaran que a\u00fan funcionan a pesar de rumores de cierre", "url": "/articulo/noticias/nacional/624731-medios-publicos-aclaran-que-aun-funcionan-pesar-rumores-cierre"}
]